Het grootste belang is echter met betrekking tot het papier dat is gevonden in de fles, dat vandaag werd geproduceerd op de inquest; en een meer vreemd verhaal dan de twee tussen hen onthullen dat het niet mijn lot was om tegen te komen.
Daar is geen reden voor verbergen, ik mag ze gebruiken en dienovereenkomstig een rescript, eenvoudig weglaten van technische details van zeemanschap en supercargo.
Het lijkt bijna alsof de kapitein in beslag was genomen een soort van manie voordat hij diep in blauw water was geraakt, en dat dit had zich tijdens de reis hardnekkig ontwikkeld.
Natuurlijk mijn verklaring moet worden opgenomen _cum grano_, omdat ik schrijf vanuit de dictaat van een klerk van de Russische consul, die vriendelijk vertaalde voor ik, tijd kort.
LOG VAN DE "DEMETER".
